# Translation of WooCommerce - Calypso Bridge in Chinese (Singapore)
# This file is distributed under the same license as the WooCommerce - Calypso Bridge package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-11-09 09:54:03+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_SG\n"
"Project-Id-Version: WooCommerce - Calypso Bridge\n"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-welcome.php:51
msgid "Create your first product"
msgstr "创建您的首件产品"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-welcome.php:40
msgid "Welcome to your 14-day free trial of Woo Express – everything you need to start and grow a successful online business, all in one place. The journey toward your first sale has just begun! Ready to explore?"
msgstr "欢迎体验 Woo Express 14 天免费试用，一站式获取启动和成功发展在线业务所需的一切。 您的首次销售之旅才刚刚开启！ 准备好探索了吗？"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-welcome.php:38
msgid "Your Woo Express free trial has just started"
msgstr "您的 Woo Express 免费试用才刚刚开始！"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-choose-domain.php:94
msgid "Choose a domain"
msgstr "选择域"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-choose-domain.php:86
msgid "Ready to make that perfect domain yours?"
msgstr "准备好拥有这个完美域名了吗？"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-choose-domain.php:84
msgid "A short, easy-to-remember domain name is a must-have for your store. It makes it simpler for customers to find you online, reinforces your brand identity, and helps establish trust."
msgstr "您的商店必须具有一个简短、易记的域名。 这样的域名会让客户更容易在网上找到您的商店，能提升您的品牌形象并有助于构建信任。"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-choose-domain.php:82
msgid "Pick a domain for your new store"
msgstr "为您的新商店挑选一个域名"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-plugins.php:181
msgid "WooCommerce cannot be deactivated on this plan."
msgstr "无法在此套餐中停用 WooCommerce。"

#: build/index.js:2506
msgid "Accept Payments and manage your business."
msgstr "接受付款并管理您的业务。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:113
msgid "Add New Order"
msgstr "添加新订单"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:323
msgctxt "Page slug"
msgid "refund_returns"
msgstr "refund_returns"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:322
msgctxt "Page slug"
msgid "my-account"
msgstr "my-account"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:321
msgctxt "Page slug"
msgid "checkout"
msgstr "checkout"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:320
msgctxt "Page slug"
msgid "cart"
msgstr "cart"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:319
msgctxt "Page slug"
msgid "shop"
msgstr "shop"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-fse.php:52
msgctxt "Template name"
msgid "Blog Home"
msgstr "博客首页"

#: build/plugins.js:147 build/plugins.js:211
msgid "Hire an expert"
msgstr "聘请专家"

#: build/plugins.js:137 build/plugins.js:195
msgid "Can’t find what you’re looking for? Hire one of our expert agencies! From new extensions to full-store builds, our Woo Expertsthey can help you create the store of your dreams."
msgstr "无法找到您要查找的内容？ 聘请我们的专家代理机构！ 从新扩展功能到全店建设，我们的 Woo Expertsthey 可帮助您打造梦想中的商店。"

#: build/plugins.js:114 build/plugins.js:158
msgid "Looking to expand on the ecommerce functionality of your store? The Woo Marketplace has hundreds of trusted extensions designed specifically for your store."
msgstr "希望扩展您商店的电子商务功能？ Woo Marketplace 提供数百种值得信赖的扩展程序，专为您的店铺而设计。"

#: build/plugins.js:86 build/plugins.js:116
msgid "From SEO tools to multi-language functionality, with WordPress plugins, you can customize your website to do anything you need."
msgstr "从搜索引擎优化工具到多语言功能，WordPress 插件可支持您对网站进行定制，满足您的任何需求。"

#: build/plugins.js:86 build/plugins.js:113
msgid "Customize your website"
msgstr "定制您的网站"

#: build/plugins.js:39 build/plugins.js:33
msgid "Add extra functionality and features to your website at a click of a button. Upgrade to a paid plan and gain access to thousands of free and paid WordPress plugins. Curious to find out what’s possible?"
msgstr "只需点击按钮，即可为您的网站添加额外的功能和特性。 升级至付费套餐即可获得数千款免费和付费 WordPress 插件的使用权限。 想知道有哪些可能的功能？"

#: build/plugins.js:137 build/plugins.js:193
msgid "Do it your way"
msgstr "按照自己的方式进行"

#: build/plugins.js:124 build/plugins.js:174
msgid "Discover Extensions"
msgstr "了解扩展程序"

#: build/plugins.js:114 build/plugins.js:156
msgid "Extend your store"
msgstr "扩展您的商店"

#: build/plugins.js:61 build/plugins.js:96 build/plugins.js:67
#: build/plugins.js:132
msgid "Browse plugins"
msgstr "浏览插件"

#: build/plugins.js:37 build/plugins.js:26
msgid "Make anything happen, with plugins"
msgstr "借助插件实现任何目的"

#: build/marketing.js:1209
msgid "Create digital gift cards"
msgstr "创建数字礼品卡"

#: build/marketing.js:1200
msgid "Start selling and accepting digital gift cards to increase customer loyalty, drive more revenue, and introduce new customers to your store."
msgstr "开始销售和接受数字礼品卡以提升客户忠诚度，增加收入，并为您的商店引入新客户。"

#: build/marketing.js:1199
msgid "Increase customer loyalty with gift cards"
msgstr "通过礼品卡提升客户忠诚度"

#: build/marketing.js:1195
msgid "Get your products in front of millions of engaged shoppers browsing TikTok, Pinterest, and Meta platforms with social advertising."
msgstr "通过投放社交广告，将您的产品呈现在浏览 TikTok、Pinterest 和 Meta 平台的数百万感兴趣的购物者面前。"

#: build/marketing.js:1194
msgid "Reach more customers across social media"
msgstr "在社交媒体上吸引更多客户"

#: build/marketing.js:1190
msgid "Reach active shoppers across Google with product listings and ads that you can create and manage straight from your dashboard."
msgstr "通过产品列表和广告（可直接通过仪表盘创建和管理）吸引 Google 上的活跃购物者。"

#: build/marketing.js:1189
msgid "Advertise your products on Google"
msgstr "在 Google 上为您的产品投放广告"

#: build/marketing.js:1186
msgid "Try AutomateWoo"
msgstr "试试 AutomateWoo"

#: build/marketing.js:1177
msgid "Drive sales and build loyalty through automated marketing messages that respond to your customer’s purchase data."
msgstr "通过响应客户购买数据的自动化营销消息促进销售并培养客户忠诚度。"

#: build/marketing.js:1176
msgid "Automate your marketing"
msgstr "实现营销自动化"

#: build/marketing.js:1174
msgid "Discover our built-in marketing tools to reach more customers and boost sales"
msgstr "了解我们内置的营销工具，以吸引更多客户并促进销售。"

#: build/marketing.js:1168
msgid "Grow your business with hundreds of extensions"
msgstr "通过数百款扩展程序来拓展您的业务。"

#: build/marketing.js:1161
msgid "Reach more customers and grow your business with our built-in marketing and advertising tools. Upgrade to a paid plan to unlock our powerful marketing tools, and start growing your business today!"
msgstr "通过我们内置的营销和广告工具吸引更多客户并拓展您的业务。 升级至付费套餐，解锁我们强大的营销工具，并立即开始拓展您的业务！"

#: build/marketing.js:1161
msgid "Get ready to grow your business"
msgstr "准备好拓展您的业务"

#: build/index.js:7945 src/task-headers/appearance.js:29
msgid "Appearance illustration"
msgstr "外观插图"

#: build/index.js:8033 src/task-headers/products.js:26
msgid "Products illustration"
msgstr "产品插图"

#: build/index.js:5975
msgid "Everything is looking great, keep it up!"
msgstr "一切都很顺利，继续保持！"

#: build/index.js:5973
msgid "Woo! We’ve made it to the last step! Great job"
msgstr "Woo！ 我们只差最后一步了！ 好样的"

#: build/index.js:5969
msgid "Only a few more tasks to tick off!"
msgstr "只剩几项任务需要完成了！"

#: build/index.js:5964
msgid "Welcome to your Woo Express store"
msgstr "欢迎光临您的 Woo Express 商店"

#. translators: %s = site title
#: build/index.js:5964
msgid "Welcome to %s"
msgstr "欢迎使用 %s"

#. translators: 1: completed tasks, 2: total tasks
#: build/index.js:5895
msgid "%1$d out of %2$d complete."
msgstr "已完成 %1$d 项，共 %2$d 项。"

#: build/index.js:5894
msgid "You’re almost ready to start selling! Follow these steps to set up your test store."
msgstr "您差不多可以开始营业了！ 请按照以下步骤操设置测试商店。"

#: build/index.js:5891
msgid "Hide setup list"
msgstr "隐藏设置列表"

#: build/index.js:7750
msgid "The store setup process meets my needs."
msgstr "商店设置流程符合我的需求。"

#: build/index.js:7749
msgid "The store setup is easy to complete."
msgstr "商店设置易于完成。"

#: build/index.js:7747
msgid "We appreciate your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈！"

#: build/index.js:7738 build/index.js:7748
msgid "How was your experience?"
msgstr "您的体验如何？"

#: build/index.js:6038 build/index.js:7736
msgid "Hide this"
msgstr "将此隐藏"

#: build/index.js:7734
msgid "Show setup task list"
msgstr "显示设置任务列表"

#: build/index.js:6033 build/index.js:7729
msgid "Task List Options"
msgstr "任务列表选项"

#: build/index.js:7723
msgid "Congratulations! Take a moment to celebrate. And once you're ready to launch your store, all you have to do is upgrade to a paid plan. This will also unlock the two upcoming tasks in the task list."
msgstr "恭喜！ 花点时间庆祝一下。 一旦您准备好推出您的商店，您唯一要做的便是升级至付费套餐。 这也将解锁任务列表中的两项即将执行的任务。"

#: build/index.js:7717
msgid "Woohoo! Your trial store has been set up!"
msgstr "哇哦！ 试用版商店已设置完成！"

#: build/index.js:5064
msgid "You're awesome! One less item on your to-do list ✅"
msgstr "您真棒！ 任务清单上又少了一项 ✅"

#: build/index.js:5061
msgid "There was a problem setting up automated taxes. Please try again."
msgstr "设置自动收税时遇到问题。 请重试。"

#: build/index.js:4980
msgid "During the free trial period you can configure your sales tax settings, but not collect it. {{br/}}To start selling products, {{link}}upgrade now{{/link}}."
msgstr "在免费试用期内，您可以配置销售税设置，但不能收税。 {{br/}}若想开始销售产品，{{link}}请立即升级{{/link}}。"

#: build/index.js:4501
msgid "I don't charge sales tax"
msgstr "我不收取销售税"

#: build/index.js:4494
msgid "Set up taxes manually"
msgstr "手动设置税费"

#: build/index.js:4483
msgid "Choose a tax partner"
msgstr "选择一位税务合作伙伴"

#: build/index.js:5682
msgid "WooCommerce Tax can automate your sales tax calculations for you."
msgstr "WooCommerce Tax 会自动为您计算销售税。"

#: build/index.js:5681
msgid "Automate Taxes"
msgstr "自动收税"

#: build/index.js:5421
msgid "Automate taxes"
msgstr "自动收税"

#: build/index.js:5293
msgid "Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates"
msgstr "前往税率设置界面，以配置您的税率"

#: build/index.js:5292
msgid "Configure tax rates"
msgstr "配置税率"

#: build/index.js:5288 build/index.js:5677
msgid "The address from which your business operates"
msgstr "您的业务经营地址"

#: build/index.js:5287 build/index.js:5676
msgid "Set store location"
msgstr "设置商店位置"

#: build/index.js:4570
msgid "Please select a country / region"
msgstr "请选择国家/地区"

#: build/index.js:4798
msgid "Post code"
msgstr "邮政编码"

#: build/index.js:4795
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: build/index.js:4781
msgid "Country / Region"
msgstr "国家/地区"

#: build/index.js:5221
msgid "By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{/link}}."
msgstr "点击“配置”后您即可启用税率和计算。 若想了解更多信息，请点击{{link}}此处{{/link}}。"

#: build/index.js:5220
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: build/index.js:5497
msgid "Continue setup"
msgstr "继续设置"

#: build/index.js:5488
msgid "By installing WooCommerce Tax and Jetpack you agree to the {{link}}Terms of Service{{/link}}."
msgstr "安装 WooCommerce Tax 和 Jetpack 即表示您同意{{link}}服务条款{{/link}}。"

#: build/index.js:5486
msgid "100% free"
msgstr "完全免费"

#: build/index.js:5476
msgid "Powered by {{link}}Jetpack{{/link}}"
msgstr "由 {{link}}Jetpack{{/link}} 提供支持"

#: build/index.js:5471
msgid "{{strong}}Single{{/strong}} economic nexus compliance"
msgstr "{{strong}}单{{/strong}}经济关联合规性"

#: build/index.js:5470
msgid "Real-time sales tax calculation"
msgstr "实时计算销售税"

#: build/index.js:5469
msgid "Best for new stores"
msgstr "最适合新店"

#: build/index.js:5467
msgid "WooCommerce Tax"
msgstr "WooCommerce Tax"

#: build/index.js:4135
msgid "Get more sales"
msgstr "提升销售额"

#: build/index.js:4114
msgid "Upgrade to a paid plan to unlock more features and start selling"
msgstr "升级至付费套餐，解锁更多功能并开始销售"

#: build/index.js:4113
msgid "You're currently using a free trial! To get access to the full range of features, please upgrade to a paid plan."
msgstr "您目前正在使用免费试用版！ 若想获取全套功能，请升级至付费套餐。"

#: build/index.js:8402 src/welcome-modal/index.js:94
msgid "Welcome modal navigation illustration 1"
msgstr "欢迎模式导航插图 1"

#: build/index.js:8390 src/welcome-modal/index.js:64
msgid "Welcome modal navigation illustration 2"
msgstr "欢迎模式导航插图 2"

#: build/index.js:1837
msgid "Setup required"
msgstr "需要设置"

#: build/index.js:2727
msgid "Earn and manage recurring revenue and get automatic deposits into your nominated bank account."
msgstr "赚取和管理定期收入，并自动将存款存入您指定的银行账户。"

#: build/index.js:2724
msgid "Sell to international markets and accept more than 135 currencies with local payment methods."
msgstr "销往国际市场并通过本地付款方式接受超过 135 种货币的付款。"

#: build/index.js:2721
msgid "Offer your customers their preferred way to pay including debit and credit card payments, Apple Pay, Sofort, SEPA, iDeal and many more."
msgstr "为您的客户提供他们的首选支付方式，包括借记卡和信用卡支付、Apple Pay、Sofort、SEPA、iDeal 等。"

#: build/index.js:2502
msgid "Accepted payment methods include:"
msgstr "接受的付款方式包括："

#: build/index.js:2454
msgid "& more."
msgstr "等。"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:27
msgid "Browse Extensions"
msgstr "浏览扩展程序"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:95
msgid "Add your products. Show off your products or services and get ready to start selling – add your product info, images, and descriptions."
msgstr "添加产品。 展示您的产品或服务并准备好开始销售 — 添加产品信息、图片和描述。"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:89
msgid "Import your products. Show off your products or services and get ready to start selling – import your existing product info, images, and descriptions."
msgstr "导入产品。 展示您的产品或服务并准备好开始销售 — 导入现有的产品信息、图片和描述。"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:79
msgid "Add products"
msgstr "添加产品"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:76
msgid "Import products"
msgstr "导入产品"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:66
msgid "Add your products"
msgstr "添加产品"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:63
msgid "Import your products"
msgstr "导入产品"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:59
msgid "Choose theme"
msgstr "选择主题"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:38
msgid "Choose a theme that best fits your brand's look and feel, then make it your own. Change the colors, add your logo, and create pages."
msgstr "选择最适合您品牌外观和感觉的主题，然后对其进行自定义。 更改颜色、添加徽标和创建页面。"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:29
msgid "Choose your theme"
msgstr "选择您的主题"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-plugins-screen.php:59
#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-plugins-screen.php:61
#: build/index.js:6248 src/index.js:200
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:388
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:380
msgid "\"Things to do next\""
msgstr "“待办事项”"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:380
msgid "Setup task list"
msgstr "设置任务列表"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:379
msgid "Restore the visibility of the \"Things to do next\" Task List."
msgstr "恢复显示“待办事项”任务列表。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:379
msgid "Restore the visibility of the primary onboarding Task List."
msgstr "恢复显示主登录任务列表。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:310
msgid "Use these options to restore the visibility of the onboarding Task Lists in the WooCommerce Home."
msgstr "使用这些选项可在 WooCommerce 主页中恢复显示登录任务列表。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:308
msgid "Onboarding"
msgstr "登录"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:187
msgid "A custom navigation experience that is optimized for selling."
msgstr "出于销售目的优化的自定义导航体验。"

#: build/index.js:8411 src/welcome-modal/index.js:114
msgid "Getting things done with WooCommerce just got faster. <a>Learn more</a> about our new navigation — or go ahead and explore on your own."
msgstr "使用 WooCommerce 完成工作的速度越来越快。 <a>详细了解</a>我们的新导航，或亲身体验，自行探索。"

#: build/index.js:8409 src/welcome-modal/index.js:107
msgid "Move faster with our new navigation"
msgstr "使用我们的新导航提高浏览速度"

#: build/index.js:8399 src/welcome-modal/index.js:83
msgid "Get tips and insights on your store’s performance every time you jump back into your WordPress.com dashboard."
msgstr "每次跳转回 WordPress.com 仪表盘时，都可以获得有关商店性能的提示和见解。"

#: build/index.js:8397 src/welcome-modal/index.js:77
msgid "Meet your new Home"
msgstr "了解新主页"

#: build/index.js:7873 src/task-headers/add-domain.js:34
msgid "Choose a new website address for your store or transfer one you already own."
msgstr "为您的商店选择一个新的网站地址，或者转移您已经拥有的网站地址。"

#: build/index.js:7868 src/task-headers/add-domain.js:22
msgid "Add a domain illustration"
msgstr "添加域名插图"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:160
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:147
msgid "BIC / Swift"
msgstr "BIC / Swift"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:139
msgid "IBAN"
msgstr "国际银行标准账号"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:129
msgid "Sort code"
msgstr "排序编号"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:119
msgid "Bank name"
msgstr "银行名称"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:109
msgid "Account number"
msgstr "帐号"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:99
msgid "Account name"
msgstr "帐户名"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:92
msgid "These details are required to receive payments via bank transfer"
msgstr "通过银行转帐接收付款时需要使用这些详细信息"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:86
msgid "Add your bank details"
msgstr "添加您的银行详细信息"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:53
msgid "Direct bank transfer details added successfully"
msgstr "已成功添加直接银行转账详细信息"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:32
msgid "Please enter an account number or IBAN"
msgstr "请输入帐号或 IBAN"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1491
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:285
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1498
msgid "Only Administrators and Store Managers can place orders during the free trial. If you are ready to accept payments from customers, {{link}}upgrade to a paid plan{{/link}}."
msgstr "只有管理员和商店经理可以在免费试用版中下单。 如果您已准备好接收客户付款，请{{link}}升级至付费套餐{{/link}}。"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1476
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:266
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1479
msgid "Offline payment methods"
msgstr "线下付款方式"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1471
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:257
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1470
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1457
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:236
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1449
msgid "Try one of the alternative payment providers."
msgstr "尝试某个备用付款提供商。"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1456
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1505
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:232
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:311
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1445
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1524
msgid "Other payment providers"
msgstr "其他付款提供商"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1454
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:227
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1440
msgid "Give your customers additional choices in ways to pay."
msgstr "为您的客户提供更多付款方式选择。"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1453
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:223
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1436
msgid "Additional payment options"
msgstr "其他付款选项"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1450
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:217
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1430
msgid "To get ready to accept online payments"
msgstr "准备接收在线付款"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1449
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:213
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1426
msgid "Choose a payment provider"
msgstr "选择付款提供商"

#: build/index.js:7040
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/utils.js:15
msgid "There was an error connecting to WooCommerce Payments. Please try again or connect later in store settings."
msgstr "连接到 WooCommerce Payments 时出错。 请重试，或稍后在商店设置中连接。"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1249
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:54
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1200
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1236
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:34
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1180
msgid "By agreeing to share non-sensitive {{link}}usage data{{/link}}, you’ll help us improve features and optimize the WooCommerce Payments experience. You can opt out at any time."
msgstr "同意分享非敏感{{link}}使用情况数据{{/link}}即表示，您将帮助我们改善功能并优化 WooCommerce Payments 体验。 您可以随时选择退出。"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1234
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:29
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1175
msgid "Help us build a better WooCommerce Payments experience"
msgstr "帮助我们打造更优质的 WooCommerce Payments 体验"

#: build/index.js:2508 build/payment-gateway-suggestions.js:1108
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Suggestion.js:46
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1043
msgid "By using WooCommerce Payments you agree to be bound by our {{tosLink}}Terms of Service{{/tosLink}} and acknowledge that you have read our {{privacyLink}}Privacy Policy{{/privacyLink}} "
msgstr "使用 WooCommerce Payments 即表示，您同意遵守我们的{{tosLink}}服务条款{{/tosLink}}，并确认您已阅读我们的{{privacyLink}}隐私政策{{/privacyLink}} "

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1101
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Suggestion.js:36
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1033
msgid "Get ready to accept payments"
msgstr "准备好接收付款"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:969
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:127
#: build/payment-gateway-suggestions.js:919
msgid "Yes, count me in!"
msgstr "是，我报名！"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:957
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:109
#: build/payment-gateway-suggestions.js:901
msgid "Build a better WooCommerce"
msgstr "构建更好的 WooCommerce"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:896
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:50
#: build/payment-gateway-suggestions.js:842
msgid "There was a problem updating your preferences"
msgstr "更新您的偏好设置时出现问题"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:719
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Setup.js:120
#: build/payment-gateway-suggestions.js:697
msgid "Configure your %(title)s account"
msgstr "配置您的 %(title)s 账户"

#. translators: %s = title of the payment gateway to install
#: build/payment-gateway-suggestions.js:702
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Setup.js:88
#: build/payment-gateway-suggestions.js:665
msgid "Install %s"
msgstr "安装 %s"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:540
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:152
#: build/payment-gateway-suggestions.js:529
msgid "You can manage this payment gateway's settings by clicking the button below"
msgstr "您可以通过单击下面的按钮来管理此付款网关的设置"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:535
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:133
#: build/payment-gateway-suggestions.js:510
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:513
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:100
#: build/payment-gateway-suggestions.js:477
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:503
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:84
#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:63
#: build/payment-gateway-suggestions.js:461
msgid "There was a problem saving your payment settings"
msgstr "保存您的付款设置时出现问题。"

#. translators: %s = title of the payment gateway
#: build/payment-gateway-suggestions.js:500
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:75
#: build/payment-gateway-suggestions.js:452
msgid "%s configured successfully"
msgstr "已成功配置 %s"

#: build/index.js:1784 build/payment-gateway-suggestions.js:231
#: src/payment-gateway-suggestions/components/List/Item.js:81
#: build/payment-gateway-suggestions.js:226
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: build/index.js:1783 build/payment-gateway-suggestions.js:231
#: src/payment-gateway-suggestions/components/List/Item.js:80
#: build/payment-gateway-suggestions.js:225
msgid "Local Partner"
msgstr "当地合作伙伴"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:132
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:138
#: build/payment-gateway-suggestions.js:138
msgid "Finish setup"
msgstr "完成设置"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:103
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:99
#: build/payment-gateway-suggestions.js:99
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: build/index.js:6915 src/launch-store/index.js:392
msgid "Launch anyway"
msgstr "仍然发布"

#: build/index.js:6912 src/launch-store/index.js:382
msgid "A few things to check before launching your store"
msgstr "发布商店前的应检查事项"

#: build/index.js:6910 src/launch-store/index.js:379
msgid "Before you launch"
msgstr "发布前"

#: build/index.js:6874 src/launch-store/index.js:318
msgid "Choose an address for your new website or transfer a domain you already own."
msgstr "为您的新网站选择一个地址，或者转移您已经拥有的域名。"

#: build/index.js:6870 src/launch-store/index.js:314
msgid "List products"
msgstr "列出产品"

#: build/index.js:6869 src/launch-store/index.js:310
msgid "Start selling by adding products or services to your store. Create your products manually, or import them from an existing store."
msgstr "向您的商店添加产品或服务，开始进行销售。 手动创建产品，或从现有商店导入产品。"

#: build/index.js:6868 src/launch-store/index.js:309
msgid "List your products"
msgstr "列出产品"

#: build/index.js:6863 src/launch-store/index.js:301
msgid "Give your customers an easy and convenient way to pay! Set up one (or more!) of our fast and secure online or in person payment methods."
msgstr "为您的客户提供简单便捷的支付方式！ 设置一种（或多种！）快速安全的在线或面对面付款方式。"

#: build/index.js:6862 build/index.js:6864 src/launch-store/index.js:300
#: src/launch-store/index.js:305
msgid "Get paid"
msgstr "收款"

#: build/index.js:6831 build/index.js:6919 src/launch-store/index.js:262
#: src/launch-store/index.js:398
msgid "You can always revert this under <a>Settings</a>."
msgstr "您可以随时在<a>设置</a>下恢复此设置。"

#: build/index.js:6825 src/launch-store/index.js:250
msgid "It's time to celebrate – you're ready to launch your store! Woo!"
msgstr "举杯庆祝吧 - 您已准备好发布商店！ Woo！"

#: build/index.js:6823 src/launch-store/index.js:247
msgid "Ready to launch your store?"
msgstr "准备好开启您的商店了吗？"

#: build/index.js:6804 src/launch-store/index.js:212
msgid "Changed your mind? You can make your store private again by updating your <a>Privacy</a> settings."
msgstr "改变了主意？ 您可以更新<a>隐私</a>设置，将您的商店设为私密。"

#: build/index.js:6800 src/launch-store/index.js:206
msgid "View your store"
msgstr "查看商店"

#: build/index.js:6787 src/launch-store/index.js:186
msgid "Congratulations on launching your WooCommerce store. Take a moment to celebrate and share the news!"
msgstr "祝贺您发布 WooCommerce 商店。 花点时间来庆祝和分项这一消息吧！"

#: build/index.js:6785 src/launch-store/index.js:182
msgid "Woo! You did it!"
msgstr "Woo！ 您做到了！"

#: build/index.js:6758 src/launch-store/index.js:142
msgid "Launching your store"
msgstr "发布您的商店"

#: build/index.js:6708 src/launch-store/index.js:71
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: build/index.js:5770 src/homescreen-banner/index.js:61
msgid "Dismiss this free trial informational banner."
msgstr "忽略此免费试用版信息横幅。"

#: build/index.js:5762 src/homescreen-banner/index.js:45
msgid "This is your free trial test store where you can start exploring what's available! To find out more about the free trial, click \"Learn more\"."
msgstr "这是您的免费试用版测试商店，您可以在这里开始探索可用功能！ 要详细了解免费试用版，请点击“了解详情”。"

#: build/index.js:4314 src/free-trial/tax/components/location.js:56
msgid "There was a problem saving your store location"
msgstr "保存您的商店位置时出现问题"

#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:149
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:62
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:134
msgid "By clicking \"Test payments\", you agree to the {{tosLink}}Terms of Service{{/tosLink}}"
msgstr "点击“测试付款”即表示您同意{{tosLink}}服务条款{{/tosLink}}"

#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:148
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:54
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:126
msgid "Power your payments with a simple, all-in-one option. Verify your business details to start testing transactions with WooCommerce Payments."
msgstr "通过简单的一站式选项帮助您打造强大的付款功能。 验证您的业务详情，以开始使用 WooCommerce Payments 测试交易。"

#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:75
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:161
#: src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:50
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:84
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:54
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:156
msgid "Test payments"
msgstr "测试付款"

#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:71
#: src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:40
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:44
msgid "Give your customers an easy and convenient way to pay! Set up and test some of our fast and secure online or in person payment methods."
msgstr "为您的客户提供简单便捷的支付方式！ 设置并测试一些快速安全的在线或面对面付款方式。"

#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:71
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:146
#: src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:34
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:41
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:38
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:113
msgid "It’s time to test payments"
msgstr "是时候测试付款了"

#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:66
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:141
#: src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:22
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:29
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:26
#: build/src_free-trial_fills_index_ts.js:101
msgid "Payment illustration"
msgstr "付款插图"

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:93
msgid "You’re ready to start testing the features and benefits of WooCommerce Payments"
msgstr "您现在可以开始测试 WooCommerce Payments 的功能和优势了。"

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:79
msgid "You’re only steps away from getting ready to be paid"
msgstr "只差几步，您就可以获得付款了"

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:49
msgid "Deposits are not available during the trial period. To start processing real transactions and receive payments and payouts, <a href='%s' id='upgrade_now_button'>upgrade to a paid plan</a>."
msgstr "存款功能在试用期间不可用。 若想开始处理真实交易并收付款，请<a href='%s' id='upgrade_now_button'>升级至付费套餐</a>。"

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:41
msgid "Only Administrators and Store Managers can place orders during the free trial. If you are ready to accept payments from customers, <a href='%s' id='upgrade_now_button'>upgrade to a paid plan</a>."
msgstr "只有管理员和商店经理可以在免费试用版中下单。 如果您已准备好接收客户付款，请<a href='%s' id='upgrade_now_button'>升级至付费套餐</a>。"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:77
msgid "Tips, tricks, and ecommerce inspiration from our blog."
msgstr "来自我们博客的提示、技巧和电子商务灵感。"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:75
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:79
msgid "Get inspired"
msgstr "受到启发"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:65
msgid "Discover collections"
msgstr "探索收藏"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:63
msgid "Quickly get started with our curated extension collections."
msgstr "快速开始了解我们精心策划的扩展程序收藏。"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:61
msgid "Curated collections"
msgstr "精心策划的收藏"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:49
msgid "Add extra features and functionality, or integrate with other platforms and tools."
msgstr "添加额外的特性和功能，或与其他平台和工具集成。"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:47
msgid "Customize and extend"
msgstr "定制和扩展"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:51
msgid "Browse extensions"
msgstr "浏览扩展程序"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:19
msgid "Customize your store to work perfectly for your business, with WooCommerce Extensions. Upgrade to a paid plan to gain access to hundreds of tools and features that can help you achieve your goals. Curious about what’s available? Browse our Extensions Marketplace."
msgstr "使用 WooCommerce 扩展程序自定义您的商店，使其完美贴合您的业务。 升级至付费套餐，获得数百种工具和功能的使用权限，借此实现目标。 好奇有哪些可用功能？ 浏览我们的扩展程序市场。"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:15
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:32
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:35
#: build/plugins.js:65 build/plugins.js:70 build/plugins.js:77
#: build/plugins.js:89
msgid "Take your store to the next level, with extensions"
msgstr "使用扩展程序让您的商店更上一层楼"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:59
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:47
msgid "It's time to celebrate! Ready to launch your store?"
msgstr "举杯庆祝吧！ 准备好开启您的商店了吗？"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:35
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:38
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:68 build/index.js:4137
#: build/index.js:6768 src/launch-store/index.js:155
msgid "Launch your store"
msgstr "推出您的商店"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:32
msgid "You've already launched your store"
msgstr "您已准备好发布商店"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:59
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:50 build/index.js:8047
#: src/task-headers/products.js:46
msgid "2 minutes"
msgstr "2 分钟"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:47
msgid "Add your domain name and make your store unique."
msgstr "添加域名，让您的商店独一无二。"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:38
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:35
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:94 build/index.js:6875
#: build/index.js:7873 build/index.js:7877 src/launch-store/index.js:322
#: src/task-headers/add-domain.js:31 src/task-headers/add-domain.js:44
msgid "Add a domain"
msgstr "添加域"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:32
msgid "You added your domain"
msgstr "您已添加域名"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-plan-picker-banner.php:77
msgid ""
"\n"
"\t\t\tAt the moment you are the only one who can see your store. To make your store available to everyone, please&nbsp;<a href='%s' id='banner_button'>upgrade to a paid plan</a>.\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t目前，只有您可以看到您的商店。 若想让商店面向所有人开放，请<a href='%s' id='banner_button'>升级至付费套餐</a>。\n"
"\t\t"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-orders-notice.php:49
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:24
#: build/index.js:4133 build/index.js:7726 build/marketing.js:1147
#: build/plugins.js:50 build/plugins.js:53
msgid "Upgrade now"
msgstr "立即升级"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-orders-notice.php:45
msgid "During the trial period you can only place test orders! To receive orders from customers, upgrade to a paid plan and you'll be ready to start selling."
msgstr "在试用期间，您只能下达测试订单！ 要接收来自客户的订单，请升级至付费套餐，并且您要已经准备好开始销售产品。"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-orders-notice.php:43
msgid "Start selling to everyone"
msgstr "开始面向所有人销售"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:421
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:419
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-fse.php:53
#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:410
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup-tasks.php:60
msgid "This site has already been launched"
msgstr "此站点已发布"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup-tasks.php:55
msgid "You don't have permissions to launch this site"
msgstr "您没有发布此站点的权限"

#. translators: %s is the plans URL
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:369
msgid "Only Administrators and Store Managers can place orders during the free trial. If you are ready to accept payments from customers, <a href=\"%s\">upgrade to a paid plan</a>."
msgstr "只有管理员和商店经理可以在免费试用版中下单。 如果您已准备好接收客户付款，请<a href=\"%s\">升级至付费套餐</a>。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:297
msgid "There are no payment methods available. This may be an error on our side. Please contact us if you need any help placing your order."
msgstr "无可用的付款方式。 可能是我们这边的错误。 如果在下单时需要任何帮助，请联系我们。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:283
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:315
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:322
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:330
msgid "Your order could not be placed. Checkout functionality is currently enabled for preview purposes only."
msgstr "您无法下单。 当前启用结账功能仅用于预览目的。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:271
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:298
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:340
msgid "This store is not ready to accept orders. Checkout functionality is currently enabled for preview purposes only."
msgstr "此商店尚未准备好接收订单。 当前启用结账功能仅用于预览目的。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:538
msgid "Jetpack Stats"
msgstr "Jetpack 统计"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:536
msgid "Jetpack Status"
msgstr "Jetpack 状态"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:515
msgid "Anti-Spam"
msgstr "反垃圾邮件"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:375
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:367
#: build/payment-gateway-suggestions.js:90
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:76
#: build/payment-gateway-suggestions.js:76
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:367
msgid "WooCommerce Subscriptions"
msgstr "WooCommerce Subscriptions"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:364
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:360
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:350
msgid "Legacy Reports"
msgstr "旧版报告"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:343
msgid "WooCommerce Status"
msgstr "WooCommerce 状态"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:339
msgid "WooCommerce Settings"
msgstr "WooCommerce 设置"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:111
#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:112
#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:117
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:232
msgid "My Home"
msgstr "我的主页"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:86
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: build/index.js:1890
msgid "Accepted payment methods"
msgstr "接受的付款方式"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:968
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1250
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:126
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:55
#: build/payment-gateway-suggestions.js:918
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1201
msgid "No thanks"
msgstr "不用了，谢谢"

#: build/index.js:8387 build/payment-gateway-suggestions.js:52
#: build/payment-gateway-suggestions.js:543
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1178
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:27
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:159
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Suggestion.js:134
#: src/welcome-modal/index.js:59 build/payment-gateway-suggestions.js:27
#: build/payment-gateway-suggestions.js:536
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1131
msgid "Get started"
msgstr "从这里开始"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:186
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#. Author of the plugin
msgid "Automattic"
msgstr "Automattic"

#. Description of the plugin
msgid "A feature plugin to provide ux enhancements for users of Store on WordPress.com."
msgstr "一个功能插件，为 WordPress.com 上的 Store 用户提供增强的用户体验。"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://wordpress.com/"
msgstr "https://wordpress.com/"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WooCommerce Calypso Bridge"
msgstr "WooCommerce Calypso Bridge"

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-cheque-defaults.php:16
msgid "Make your check payable to..."
msgstr "将您的支票抬头设置为..."

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-cheque-defaults.php:15
msgid "Pay for this order by check."
msgstr "使用支票支付该订单。"

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-add-bacs-accounts.php:92
msgid "An invalid setting value was passed."
msgstr "系统传递了一个无效的设置值。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:118
msgid "Cannot create order note, please try again."
msgstr "未能创建订单备注，请重试。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:116
msgid "Order details manually sent to customer."
msgstr "已将订单详细信息手动发送给客户。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:107
msgid "Invalid order ID."
msgstr "无效的订单 ID。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:339
#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:86
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce插件"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:70
msgid "Sorry, you cannot view this resource."
msgstr "抱歉，您不可查看该资源。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:374
msgid "Featured image for the product."
msgstr "商品的特色图片。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:368
msgid "Name of the product."
msgstr "商品名称。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:362
msgid "ID of the product."
msgstr "商品 ID。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:356
msgid "Basic information on the product that the review is for."
msgstr "所评价商品的基本信息。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:349
msgid "Status of the review"
msgstr "评价状态"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:343
msgid "Shows if the reviewer bought the product or not."
msgstr "显示评价者是否购买了该商品。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:338
msgid "URLs for the reviewer's avatar."
msgstr "评价者头像的 URL。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:333
msgid "Reviewer email."
msgstr "评价者的电子邮件地址。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:328
msgid "Reviewer name."
msgstr "评价者的姓名。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:323
msgid "Review rating (0 to 5)."
msgstr "评价等级（0 至 5）。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:318
msgid "The date the review was created, as GMT."
msgstr "评价日期（格林尼治标准时间）。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:313
msgid "The date the review was created, in the site's timezone."
msgstr "评价日期（站点所在地时区时间）。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:308
msgid "The content of the review."
msgstr "评价内容。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:302
#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:49
msgid "Unique identifier for the resource."
msgstr "该资源的唯一标识符。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:281
msgid "Limit results to those matching a string."
msgstr "将结果限制为匹配字符串的。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:274
msgid "Limit result set to reviews assigned a specific product."
msgstr "将结果集限制为已分配特定产品的评价。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:266
msgid "Order sort attribute ascending or descending."
msgstr "设置排序字段升序或降序。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:256
msgid "Maximum number of items to be returned in result set."
msgstr "结果集包含的最大项目数量。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:247
msgid "Current page of the collection."
msgstr "集合的当前页。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:240
msgid "Limit result set to reviews with a specific status."
msgstr "将结果集限制为具有特定状态的评论。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-mailchimp-settings-controller.php:111
msgid "Sorry, you cannot edit this resource."
msgstr "抱歉，您无法编辑该资源。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:278
msgid "Collection of review totals by comment status."
msgstr "按评论状态计算的评价总数。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:272
msgid "Collection of product totals by stock status."
msgstr "按库存状态计算的产品总数。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:266
msgid "Collection of order totals by order status."
msgstr "按订单状态计算的订单总数。"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:60
#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:63
msgid "Sorry, you cannot list resources."
msgstr "抱歉，您无法列出资源。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:97
msgid "You can change this text by editing the \"Parallax Hero\" Section via the \"Powerpack\" settings in the Customizer on the left hand side of your screen."
msgstr "您可以在屏幕左侧定制器的“Powerpack”设置中，通过编辑“Parallax Hero”部分更改这些文本。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:97
msgid "This is your homepage which is what most visitors will see when they first visit your shop."
msgstr "这是您的主页，大部分访客首次访问您的商店时将会看到该页面。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:96
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:45
#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:113
msgid "Add New"
msgstr "添加新用户"

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-masterbar-menu.php:34
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:538
msgid "Stats"
msgstr "统计数据"

#: build/index.js:4801
msgid "City"
msgstr "都市"

#: build/index.js:4283 src/free-trial/tax/components/location.js:23
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: build/index.js:2978 build/index.js:5768 src/homescreen-banner/index.js:57
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多内容。"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-addons.php:88
msgid "WooCommerce extensions"
msgstr "WooCommerce 扩展程序"

#. translators: %s: extensions count
#: includes/class-wc-calypso-bridge-addons.php:87
msgid "Extensions %s"
msgstr "扩展程序 %s"

#. translators: %1$s is replaced with a link to WooCommerce.com
#: includes/class-wc-calypso-bridge-footer-credits.php:66
msgid "Powered by %1$s"
msgstr "由 %1$s 提供支持"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:129
msgid "Built with Storefront &amp; WordPress.com"
msgstr "借助 Storefront 和 WordPress.com 打造"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:129
msgid "WordPress.com - The Best eCommerce Platform for WordPress"
msgstr "WordPress.com - 最佳 WordPress 电子商务平台"